奶共狗仲唔拉人？

你地班狗拉人唔係好撚快咩？

而家入都唔敢入